\documentclass[10pt]{book}
\usepackage[margin=2cm,landscape,a4paper,foot=0pt,head=0pt]{geometry}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{libertineotf}
\parindent=0pt
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}{../images/}}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{xparse,expl3}
\pagestyle{empty}
\newcommand{\lune}{\bgroup\emojii🌜\egroup}
\newfontfamily\emojii{Noto Emoji}
\begin{document}

\bfseries

\fontsize{45}{50}
\selectfont
\includegraphics[height=2\baselineskip]{logo.png}
\hfill \begin{minipage}[b]{0.75\textwidth}
  \hfill Vendredi 2 août \\
  \null \hfill à partir de 20h30
\end{minipage}




\vfill
\fontsize{35}{45}
\selectfont

L'Écoloc --- 1 montée de Barret le Haut\\Barret-sur-Méouge


\vfill
  \emph{Avec une conférence de Clément Perrot \\  Chercheur au Very Large Telescope (Chili)}


\vfill


\fontsize{15}{20}
\selectfont

 Observations à l'œil nu et au télescope  \lune\ Animations pour enfants \lune\  Planétarium

 \vfill
 Renseignements \lune\ maieul@maieul.net \lune\  06 74 53 04 23 \lune\ Entrée libre et gratuite
\end{document}
